有無絲一樣好鍾意買phone case

有鋪癮好鍾意買手機殻
但執野時發現好多根本買黎用1-2次就收起
做野時都係用番同一個
想問有無絲打/巴打收留
平放價可議

有UAG Otterbox LAUT

我用啲套套都好可愛☺️

咩機? Galaxy Note 7?

你部手機孭過咁多仔

點放落袋

傻鳩，我地jm放落包包架☺️ 袋條撚咩袋～

袋條撚咩袋即係春袋？

清咁大個人撚同春袋都唔識分

男人老狗包包

小妹真絲

絲打賣原味case 掂哂，原價賣返
我買個case 2000蚊用咗兩日
放出去600
屋企好多case

iphone11

無仔

原廠case?

我部ipx 都有17個殼

依家用緊原廠皮case

原廠唔係全包 之前ipx用原廠 之後個底花咗